沙拿飛機內發現懷疑違體

One body has been seen in the underwater wreckage of the plane that was carrying footballer Emiliano Sala and pilot David Ibbotson.
A search on Sunday found the Piper Malibu plane on the seabed off Guernsey, almost two weeks after it went missing.
The Air Accident Investigation Branch (AAIB) confirmed the sighting on Monday morning.
It added it was now considering the next steps.
The "substantial amount of wreckage" of the plane, which went missing on 21 January, was found on Sunday morning after a privately-funded search was started.
The flight was carrying Argentine striker Sala and pilot David Ibbotson from Nantes, north west France, to Cardiff after Sala completed his £15m move to Cardiff City.In a statement, the AAIB said: "The remotely operated vehicle (ROV) carried out a further search of the area overnight, but did not identify any additional pieces of wreckage.
"Tragically, in video footage from the ROV, one occupant is visible amidst the wreckage. The AAIB is now considering the next steps, in consultation with the families of the pilot and passenger, and the police."
The AAIB added it intends to publish an interim report within a month of the date accident happened.
Oceanographer and marine scientist David Mearns confirmed the wreckage had been found on Sunday, about 63m (207ft) underwater, after "a couple of hours" of searching the seabed.
An online appeal started by Sala's agent had raised £324,000 (371,000 euros) for the private search, which Mr Mearns offered to help with.
Working jointly with the AAIB, Mr Mearns's ship and another search vessel, the Geo Ocean III, began combing a four square mile area of the channel, 24 nautical miles north of Guernsey.
The AAIB ship remained in place, sending down a remotely controlled submersible overnight, which captured the footage of the wreckage.
Speaking on Radio 4's Today programme on Monday, Mr Mearns said: "We located the wreckage of the plane on the seabed at a depth of about 63m within the first couple of hours [of searching]."
He said the plane was identified by sonar, before a submersible with cameras was sent underwater and was able to confirm it was the plane.
"They saw the registration number and the biggest surprise is that most of the plane is there - we were expecting to find a debris field." he added.
An official search operation was called off on 24 January after Guernsey's harbour master said the chances of survival were "extremely remote".
Cushions believed to be from the plane were found on a beach near Surtainville, on France's Cotentin Peninsula, last week.
There were emotional tributes to the footballer as Cardiff played their first home game since the disappearance on Saturday.
The club's manager, Neil Warnock, said he felt Sala was "with" his team as they beat Bournemouth 2-0 in the Premier League.

Too long can’t read

英國BBC引述航空事故調查局（AAIB）表示，卡迪夫城新兵伊美利安奴沙拿，早前失蹤時所乘小型飛機的殘骸中發現屍體，但暫未有公佈屍體是屬於沙拿本人，還是屬於60歲機師Dave Ibbotson。
從BBC發佈的相片所見，海床上的私人飛機機身，已明顯損毀及入水；而報道指，當搜救人員發現失蹤飛機殘骸時，一具屍體在機內顯而易見。事發於上月21日晚上，沙拿乘搭的小型飛機赴英國期間，在英吉利海峽失去聯絡，隨後靠網上眾籌支援行動的私人搜救團隊，透過遙控潛水器在海床搜查，並在周日於根西島以北24哩處發現飛機殘骸，並稱是在海床上發現大量殘骸。
調查局的聲明中直指，在遙控潛水器的影片中，發現一具屍體在飛機殘骸中，現在調查局正考慮進一步行動，並會與警方、沙拿及機師Dave Ibbotson的家屬商討。

Still too long can't read

Shyshyshy

好似有相定片

違體

遺體

sorry

應該走粉走文物果啲先係違體